\begin{question}[section=0,subtitle={Ausgangskennlinenfeld},difficulty=,mode=exm,type=thr,tags={}]
	Zeichnen Sie das Ausgangskennlinienfeld für einen NMOS/PMOS
\end{question}
\begin{solution}
Im Bild wird ein NMOS Dargestellt. Für einen PMOS muss das Vorzeichen geändert werden. (Welches wo genau?)
	\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=8cm]{\currfiledir/0-1.png}
	\end{center}
	\caption{zu A \GetQuestionProperty{counter}{\CurrentQuestionID} }
\end{figure}
\end{solution}
